<?xml version="1.0"?>
<library>
  <content content-id="designer-1">
    <display-name xml:lang="x-default"/>
    <online-flag>true</online-flag>
    <searchable-flag>false</searchable-flag>
    <custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="cs-CZ">&lt;p&gt;
    Citace z kniy 'An Icon in Jewellery Design'
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="cs-CZ">&lt;p&gt; Jsem hluboce vděčna za příležitost být v kontaktu s lidmi z celého světa prostřednictvím své práce.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
    Jak říká, Lise Aagaard sama připomíná skleněné korálky, které navrhuje. Je stejně tak živá, hravá, temperamentní a opravdová jako ony. A stejně tak jako sklo, ani ji nelze přinutit k něčemu, co ona sama nechce udělat. Lise je motivována touhou tvořit. To platí jak v případě, že řídí celou společnost Trollbeads, tak při samotném navrhování korálků, kterých se po celém světě prodává tisíce.
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="cs-CZ">
    Tím, že pocházím z rodiny klenotníků, měla jsem celý život privilegium být ponořena do neustálého učení se světu umění, formy a materiálů. Neustále zkoumám nové možnosti a jejich hranice z profesionálního úhlu pohledu. Upřímně říkám, že mě inspiruje doslova vše. Rozmanitost podněcuje moji zvědavost v běžném životě i ve světě drahých kovů, kamenů, perel, jantaru a skla.</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="da-DK">&lt;p&gt;
    Citat fra bogen
    &lt;/p&gt;
    'An icon in Jewellery Design"
    </custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="da-DK">&lt;p&gt; Inspirationen kommer af hvad som helst, men specielt forskellighed vækker min nysgerrighed, både for livet og for menneskene, men også i den mere konkrete verden af metal, ædelstene, perler, rav og glas. Jeg er dybt taknemmelig for at jeg gennem mit arbejde har haft mulighed for at bevæge mennesker fra alle dele af verdenen.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
    "Som Lise Aagaard taler, slår det én, at hun minder om de glasperler, hun holder så meget af at lave. Farverig, legende og fuld af liv og dybde. Og nøjagtig ligesom glasset kan man heller ikke tvinge Lise til noget. Hos hende er det lysten, der driver værket. Uanset om det gælder driften af Troldekugler eller hendes designs af Troldekugler, der i dag produceres i tusindtal og sælges over hele verden."
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="da-DK">
    Som medlem af en familie af smykkekunstnere har det været et privilegium at være i et miljø hvor kunst, formgivning og materiale var og er en del af hverdagen. Begejstring og respekt for det eksisterende og på samme tid altid afsøgende nye muligheder fra en professionel vinkel deler jeg med hele min familie.</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="nl">&lt;p&gt;
    Vertaald citaat uit het boek 'An Icon in Jewellery Design'
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="nl">&lt;p&gt; Diversiteit wekt mijn nieuwsgierigheid in het dagelijks leven, maar ook in de wereld van metalen, edelstenen, parels, amber en glas. Ik ben oprecht dankbaar dat ik in een positie ben waarin ik mensen over de hele wereld kan ontroeren met mijn werk.
&lt;/p&gt;&lt;em&gt;
        "Wanneer je met haar praat, doet Lise Aagaard denken aan de glazen kralen die ze met zoveel passie ontwerpt. Net als haar kralen heeft zij een krachtige, speelse, levendige en oprechte uitstraling. En net als glas laat ook Lise zuich nooit dwingen iets te doen wat niet in haar aard ligt. Lise wordt gedreven door haar creativiteit. Dit geldt zowel voor het leiding geven aan haar bedrijf Trollbeads als voor het ontwerpen van de trollbeads-kralen, die nu met duizenden tegelijk worden geproduceerd en overal ter wereld worden verkocht."
    &lt;/em&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="nl">
    Omdat ik uit een familie van juweliers kom, heb ik het voorrecht dat ik al mijn hele leven in een omgeving verkeer waarin ik constant van alles leer over kunst, vorm en materiaal. Ik heb levenslange ervaring met de professionele mogelijkheden en grenzen van innovatie. Ik kan met mijn hand op mijn hart zeggen dat ik werkelijk uit alles inspiratie kan putten.</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="fr">&lt;p&gt;
    Citation du livre « An Icon in Jewellery Design »
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="fr">&lt;p&gt; La diversité suscite ma curiosité de la vie, ainsi que des mondes du métal, des pierres précieuses, des perles, de l'ambre et du verre. Je suis profondément reconnaissante d'avoir eu l'opportunité d'entrer en contact avec des gens du monde entier par le biais de mon travail.
&lt;/p&gt;&lt;em&gt;
        "En l'écoutant parler, Lise Aagaard vous rappelle les perles de verre qu'elle crée avec dévouement. Comme elles, elle est pleine de vitalité, enjouée, gaie et profonde. Et, tout comme le verre, personne ne peut forcer Lise à faire quelque chose qu'elle n'a pas envie de faire. Lise est motivée par le désir de créer. Toujours, que ce soit lors de ses activités pour diriger l'entreprise Trollbeads ou lorsqu'elle crée les perles Trollbeads, lesquelles sont aujourd'hui fabriquées par milliers et vendues dans le monde entier."
    &lt;/em&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="fr">
    Étant originaire d'une famille de bijoutiers, j'ai eu le privilège de grandir en étant plongée dans un environnement d'apprentissage constant de l'art, de la forme et de la matière. Je me sens toujours défiée par les possibilités et les limites de l' innovation d'un point de vue professionnel. Je peux dire en toute honnêteté que je suis inspirée par tout et n'importe quoi.</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="de"/>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="de"/>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="de"/>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="it">&lt;em&gt;
        Non appena comincia a parlare, Lise Aagaard ti ricorda i beads di vetro che lei stessa ha creato. Come loro, lei è vibrante, giocosa, allegra e profonda. E, così come per il vetro, nessuno può forzarla a far nulla che lei non voglia fare. Lise è spinta dal desiderio di creare. Questo indipendendtemente dal fatto che stia guidando l'azienda TROLLBEADS o disegnando i gioielli stessi, che sono attualmente prodotti a migliaia e venduti in tutto il mondo.
    &lt;/em&gt;&lt;p&gt;
    Citazione dal libro "Un'Icona del Design di Gioielli"
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="it">&lt;p&gt;
    Posso dire onestamente di essere stata ispirata da tutto e da niente. La varietà ha fomentato la mia curiosità per la vita, così come il mondo dei metalli, delle pietre preziose, delle perle, dell'ambra e del vetro. Sono profondamente grata di aver avuto la possibilità di conoscere persone di tutto il mondo grazie al mio lavoro.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
    Oggi mi occupo di sviluppo e produzione di beads in vetro: il vetro e l'argento si complementano in modo armonioso.
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="it">
    Essendo cresciuta in una famiglia di artisti, ho avuto il privilegio di essere contornata dall'arte, dalla bellezza delle forme e da materali pregiati da sempre e di confrontarmi continuamente con le possibilità e i limiti dell'innovazione, da un punto di vista professionale.
</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="ja-JP">&lt;p&gt;
    「ジュエリー・デザインのアイコン」の本から引用。
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="ja-JP">&lt;p&gt;
    リース・アーガードは話している間、彼女が創作に没頭しているガラスビーズをあなたに思い出させます。
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
    彼女はガラスビーズのように、敏感、陽気、活気があって知的です。そして、ガラスのように、だれもリースがしたがらないことを強制することはできません。リースは創作願望で動機づけられています。これは、彼女がトロールビーズ会社を経営しているか否か、数千個生産され世界中で販売されているトロールビーズをデザインしているか否かかわらず、当てはまります。
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="ja-JP">
    私はビーズのインスピレーションを、よく私の世界旅行から得ます。それはしばしば異文化の詳細を反映しています。私は、すべての形のビーズ、それらの歴史、および制作の細部がとても好きです。今、私は、ガラスビーズの開発と制作に取り組んでいます。ガラスと銀は、大変美しく互いに補完しあいます。
</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="ko_KR">
    그녀는 이세상 모든 것으로부터 영감을 받는다고 말한다. 다양성에 대한 그녀의 관심은 인생뿐만 아니라 보석, 진주, 글래스, 호박 등 다양한 재료에 대한 호기심을 불러 일어킨다. 트롤비즈를 운영하거나 비즈를 디자인할 때 그녀는 늘 새로운 것을 창조해 내고자 하는 의욕과 열정이 항상 넘쳐난다.
</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="ko_KR">&lt;p&gt;
    –리스 아가드-
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
    트롤비즈의 수석 디자이너이자 운영자인 리스 아가드. 그녀는 쥬얼리를 운영하는 가정에서 태어나 삶을 쥬얼리와 함께 해도 과언이 아닐 정도로 새로운 재료들로 끊임 없이 배울 수 있는 특권을 누린 디자이너다.
    &lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="ko_KR">
    ‘트롤비즈 유리 글라스에는 잊을 수 없는 우리 모두의 경험들이 녹아 든 작은 세상 같다는 생각이 듭니다. 이것이 트롤비즈의 핵심입니다’
</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="lt-LT">&lt;p&gt;
    Citata iš knygos "An Icon in Jewellery Design"
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="lt-LT">&lt;p&gt;
    Kai ima kalbėti, Lise Aagaard, tampa panaši į tuos stiklinius karoliukus, kuriuos ji kuria su tokia aistra ir užsidegimu. Kaip ir jos kūriniai, ši moteris kupina energijos, žaismingumo ir išminties. Niekas negali jos priversti daryti to, ko ji nenori - tai dar viena stiklui būdinga savybė.
&lt;/p&gt;&lt;em&gt;
        Lise gyvenimo "varikliukas" - tai jos troškimas kurti. Nesvarbu, ar kalbame apie vadovavimą "Trollbeads" kompanijai, ar apie pačių karoliukų, kurie jau gaminami tūkstančiais ir pardavinėjami visame pasaulyje, modeliavimą.
    &lt;/em&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="lt-LT">
        "Įkvėpimo dažniausiai semiuosi iš savo kelionių po pasaulį, - sako Lise Aagaard. - Mano karoliukai yra tarsi kitų pasaulio kultūrų veidrodis. Man visada patikdavo įvairiausios karoliukų formos, jų istorijos ir detalės, lydinčios visą kūrybos procesą. Šiandien aš dirbu prie stiklo karoliukų: stiklo ir sidabro dėrinys man yra nuostabiai gražus."
    </custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent2" xml:lang="es">&lt;p&gt;
    Cita del libro "An Icon in Jewellery Design" ("Un Icono en el Diseño de Joyería")
&lt;/p&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockContent1" xml:lang="es">&lt;p&gt; El cristal y la plata en combinación se complementan de un modo espectacular y hermoso.
&lt;/p&gt;&lt;em&gt;
        "Mientras habla, Lise Aagaard nos recuerda las piezas de cristal con las que se encuentra tan entregada. Como ellas, Lise es intensa, bulliciosa, llena de vida y profunda. Y, como el cristal, nadie podría obligarla a hacer lo que no desea. La motivación de Lise es el simple deseo de crear, tanto cuando está dirigiendo la compañía Trollbeads como cuando diseña cada una de sus piezas, las cuales se venden a millares alrededor de todo el mundo."
    &lt;/em&gt;</custom-attributes>
      <custom-attributes attribute-id="blockText" xml:lang="es">
    La inspiración para mis piezas llega con frecuencia de mis viajes alrededor del mundo, por ello cada una refleja un pequeño detalle de otra cultura. Siempre me ha apasionado cada uno de los abalorios, sus formas, historia y detalles alrededor de su producción. En la actualidad estoy trabajando en el desarrollo y elaboración de piezas de cristal.</custom-attributes>
    </custom-attributes>
    <folder-links>
      <classification-link folder-id="designer"/>
    </folder-links>
  </content>
</library>